一人一個高效率既政府機構

我先
稅局
仆你個街唔想交稅呀屌

GFS
FSD

中聯辦

我試過報驚唔受理
垃圾黎

高效率咁同講唔受理/告唔入

五毛岩瀨健三

食環？

插水方面

HD

1823

起訴義士方面？

稅局

稅局成日鼓勵我

預繳

消防

入境

救護

郵局